【中美角力】美撤銷過千中國研究生簽證 防止敏感研究資料被盜

日日出招

好嬲好嬲

本身美國Visa 都難攞，依家...

繼續比你申請，但成功率=0%

中國有冇撤銷返班美國研究生簽證作為反制措施？

仲有特區護照班偽香港人呢

正

打鳩啲洋五毛就有份
郭瑞傑

Good

恭喜哂!!!

推

驚閪 咪又係美國 石頭 腳